大學用廣東話教學會唔會更有效率

講真 大部分學生都係香港人
反而用返人地母語學嘢
講真睇篇文 一句廿個字
十個字都唔識都要查字典
學習速度即刻拖慢曬

利申英文冇5

廢物

直接搵人俾notes 功課 講考乜
講師教授都唔洗仲有效率

然後班大陸狗就會吠，然後都係唔洗上堂

到時香港人d英文就廢到同日本人一樣

全撚部比曬a+最有效率

Math Science Engine 用廣東話讀應該係災難

你咁有見地 唔適合讀大學呢啲垃圾教育嫁啦
quit u啦

日本人啲英文好咗好多...

討論下姐

如果咁樣可以勁到好似日本咁
英文廢都無咩所謂

直接一手交學費一手拎畢業證書，會唔會更有效率？

英書中教
Terms照用返英文

一句廿個字十個字都唔識會唔會係你問題